咁Care媒體頒獎禮嘅賽果做咩？

媒體頒獎禮不嬲俾人話咗係造馬十幾廿年

就算有投票嘅獎都確保唔到係一人一票，又或者未必真係受好多樂迷care（近幾年仲要冇數據公開過）

反正各大收費嘅串流平台都有哂數據邊啲歌先係最Hit最Top

要鬥就鬥Spotify KKBOX Apple Music呢啲

有畀錢聽歌嘅數字先係王道

五台又好四台又好當娛樂Show睇就算

就算要係呢啲頒獎禮講公信力我都只會睇港台

不服來辯

攬實個用dj點播率做標準嘅獎有乜用

Coolmusic日日mon住個ap次數都可以咁光明正大造馬畀你睇

Remix版再派台嘅又唔知點計

Duet嘅又唔知點計

計數條尺年年都唔同嘅

專業十大又可以左調右調

最誇張都係心之科學贏到未來見個年

另外一提，至尊歌已經變咗關愛座

近十年全部都係老牌歌手，第一嘅永遠唔係我哋心目中嘅第一（我只服重口味、任我行、我們都是這樣長大的）

啱呀支持音樂支持歌手嘅真係畀錢聽歌最實際

點睇四季拎至尊歌果年

唔係最值